{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003071",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신림 포도"
    },
    "text": "お知らせ事項 エアコン不可 禁煙室なし 1客室3名 入室不可です。 乳幼児の同伴不可·未成年者の予約及び身分証明書の確認拒否によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 全客室は2名基準であり、人数追加は不可であり、3名以上の男女同室での宿泊は不可です。 予約した日に訪問してお名前を教えてください。 連泊する場合、平日は貸切りタイム、週末は一日の宿泊費が追加されます。 予約者名と宿泊客が異なる場合は予めお知らせください。 全車両は地下に移動駐車しなければならず、お断りする場合は入室不可及びキャンセル/払い戻しはできません。 乗車1トン&2.5トンは駐車できません。 車の駐車は、貸室/宿泊予約の時間のみ駐車可能で、利用時間前に予め駐車することはできません。 （1部屋あたり駐車車両1台のみ可能）寝具類（布団。 基本規定徒歩予約後、車両駐車は不可であり、予約時間前に予め駐車はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "エアコンはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、エアコンは設置されておりません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "禁煙ルームはございません。"
        },
        {
            "question": "客室には最大何名まで泊まれますか？",
            "answer": "客室は最大3名様までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児や未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、乳幼児の同伴や未成年者の予約は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "予約した日に訪問する必要がありますか？",
            "answer": "予約した日に訪問し、お名前をお伝えいただく必要がございます。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、料金に変動はありますか？",
            "answer": "連泊の場合、平日は貸切りタイム料金が発生し、週末は一日の宿泊費が追加されます。"
        },
        {
            "question": "予約者と宿泊客の名前が異なる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約者と宿泊客の名前が異なる場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "車の駐車は可能ですか？",
            "answer": "全車両は地下に移動駐車する必要があり、乗車1トンおよび2.5トンの車両は駐車できません。また、駐車は宿泊予約の時間帯のみ可能となります。"
        },
        {
            "question": "寝具は提供されますか？",
            "answer": "寝具（布団）は基本的に提供されます。"
        },
        {
            "question": "予約後に車を駐車できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、予約後に車を駐車することはできません。予約時間前に駐車されることはできませんので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 365
    }
}